[CW] Supergirl/Batwoman/Black Lightning/Arrow/Flash/LoT討論區

Crisis is coming to town

lm

終於開新post

Oliver

Crisis on Infinite Earths (Arrowverse) Deluxe Edition

All the greatest DC heroes from across time and space join forces as Crisis on Infinite Earths dive deeper into the myseteries of The CW’s “Arrowverse”

Two-issue collection! The first verison features a 24-page main story co-written by comics icon and Crisis comic co-creator Marv Wolfman and CW producer Marc Guggenheim. Wolfman and Guggenheim also contribute an eight-page back-up story with pencils by Tom Grummett, inks by Danny Miki, colors by Chris Sotomayor and letters by Wes Abbott. The debut issue also features a full reprint of the first issue of Wolfman and Perez’ Crisis on Infinite Earths #1 as well as an excerpt from issue #7 of the landmark maxiseries.

The second version, Issue #2 will also feature the main and back up stories co-written by Wolfman, Guggenheim, with art by Derenick, Scott, Andy Owens, Hi-Fi and Abbott on the main story, with Grummett, Miki, Sotomayor and Abbott on the back-up story. Reprinted content will also be included, in the form of issue #8 of Crisis on Infinite Earths, plus excerpted content from DC Universe: Legacies #6.

supergirl同kid flash中間個個係邊個

雖然好鐘意 Batman 系列，但睇咗2集Batwoman 完全頂唔順，好多 Friend 話第一集睇到一半已經放棄

The Ray

一個發熱發亮既基佬

今日有無

有black lightning arrow同flash好似

Batwoman仲獲得全季預訂有廿幾集

睇完sg d les我完全唔想睇batwoman

Supercorp

喂呢隊還好
Alex果d真係趕客到

kara這pair可能就快玩完

Fd到好似les咁嗌交真係頂唔緊

you're wrong, kate 之後就起歌

嗰個Sophie 我覺得佢係又要做雞又要拎貞節牌坊，當Kate係condom當自己老公係水泡！

Arrowverse寫得好啲既Les couple可能得Sara and Ava

joe笑死

Laurel 終於可以同Quentin 好好講再見同心底話每集arrow都好感動啊睇一集少一集

grant 做得幾好

quentin

明日傳奇成員第一代既得返2個

佢教個女射箭果到幾好笑,一堆波掉出去果下 心諗:我射條撚啊

咁靚都打

佢比前老公打既話 FEEL到係睇完閃卡先郁手,咁大頂綠帽邊個頂到

應該比cat個仔打

My favourite American

邊兩個我睇到S2 咋

佢係劇入面串串地又有自信，加埋口音真係好正

Anatoly

唔大大棍扑落去先奇 真係咁大頂帽 全世界都知..

睇落去第二季開始先好睇
連動篇你可能會睇埋其他

用邊支棍

Feel到似係咁
佢第一季用緊啲好認真嘅去講一條好鳩嘅主線
第二季佢地就鳩鳩地咁講一條鳩鳩地個主線
第三季就係好鳩咁講一條好鳩嘅主線
第四季就兩樣野都太鳩，不過有渣康救場（即係如果你唔係渣康粉睇起上黎會冇乜感 好似我咁
去到中期你當佢係兒童節目睇就fit哂 唔知黎緊呢季會點
Btw Sara Charlie/Amaya Zari Nora (nyssara)

睇翻上集flash,
一個拎住個盾嘅人同個長頭髮載面罩嘅人隻抽

剩係著老西露哂樣同人打

我一路係度諗barry幾時飛個盾出去

arrow 同flash 停左一個星期之後return

話時話, 第一集個唔識講嘢嘅god speed 條線去咗邊

#IStandWithMelissa

睇數據 sg 同batwoman 開始好唔收得
愈黎愈少人睇

batwoman睇下有下季會呀會出robin/batman救亡

Sg唔意外

除左Flash之外, 其他5套都甩左成季......
睇Crsis又要追設曬...

冇睇Batwoman
但睇網上d評論好多都係頂唔順佢地係咁hardsell girl power
SG都係不過冇咁嚴重

supergirl係girl of steel我覺得都接受到 你batwoman用batman d野炸

其實好唔鍾意佢地用女spinoff去渣大旗
好反感
講superhero 提bat就batman
Super就Superman
你想出女角唔係問題
用d原創既女hero咪幾好
好似catwoman Wonder Woman 呢類

Arrow 又停？

停完啦

咁姐係佢比邊個打，比Chris wood 定前夫

um...我接受到supergirl既 因為佢設定上勁過superman佢揸旗都ok 但batwoman憑咩

前夫

打到瞳孔放大左七八倍

Exactly.
Supergirl本身Kryptonian有super power，所以冇問題。

Batwoman?
所有裝備都係偷Batman。

今集black lightning幾好睇ASA班人同黑警一撚樣

今集flash好似變左恐怖片咁

kara冇裝都係記者+外星人
barry冇裝都係csi
oliver冇裝都叫有錢仔+combat大師
kate冇裝真係唔你係咩

kate冇裝 = 女人 有女權金身

女權撚

唔係好明bloodwork個能力同佢點知自己可以控制d血
同埋flash 呢幾集比唔到我感覺係prepare and set up for crisis . Barry 淨係口講話Prepare the team，但集集d內容都咁散睇唔到佢點樣準備

睇佢igtv睇到想喊 成部電話車埋去 仲要cover件事扮無野

下集arrow 煉獄大戰，一切起源之地

Bloodwork個能力我當佢係venom咁睇
Barry 話prepare the team其實想for crisis後無左flash佢地都應付到 但次次睇我都覺得係barry騷擾緊隊team

其實唔係好睇到佢點prepare隊人...
佢地根本不嬲都係大家合作咁
搞到好似Barry唔夠料又想搶做大佬咁

Kate冇裝係有錢女 + Lesbian

其實有冇人記得，
Cisco係軍師，不嬲Barry以前每場戰鬥都會問Cisco意見。
近呢幾集Barry好似做左導師咁，又話要死之前教Cisco點做leader

成套歡樂向 笑住睇,重點做野唔太阻膠 3 4季結局真係好爆下 完全估唔到

今集flash個概念唔錯

Quentin 死咁多次

我都唔覺得逃避到果次死亡 呢句真係心水清

之前lot都有集講zari入咗時間循環無限loop
lot嗰集幾輕鬆,arrow呢集有啲sad

果集同埋第4季無出連動篇果集推比朋友睇 結果佢地鐘意左明日傳奇

我覺得Zari無限loop果集係全季最好睇果集黎

重點係Zari 真係好正

in beebo we trust

S1 成個設定都好嚴肅, 但處理就好鳩, 錯晒
S2 BOSS 有番D魅力(主要係RF), 成季改善晒
我對渣康無咩認識, S3 都唔知開唔開好

開 當笑片

開
強烈推薦s3 ep11

第三季其實集集都好睇
雖然開始嗰陣又會諗 __生乜又係你黎嘅

詳情係點？無啦啦提返起？

陰謀MODE 呢家新仔我搵到真愛啦 唔會派帽比佢可以美化之前黑歷史

Flash黑化真係好正
個理由又好合理

估唔到感染到
仲以為又係d老套戰勝黑暗劇情

講真barry犧牲左咁多
正常人一早頂唔順

呢一集冇打鬥但係都幾好睇

Flash黑色閃電都幾型

係 同speedforce場對手戲真係

佢呀媽都好正

仲好記得第二季The Runaway Dinosaur 嗰集，佢同佢老母啲互動搞到我差啲喊

You are not my mom,
You are the reason I buried her

傷心到I miss her> i miss you so much

9 ARROW - "LIAN YU"

Coincidentally, users on IMDb happen to rank this as the best overall episode in the history of the CW Network's Arrow. Season 4 is often cited as a low point for the series but Season 5 picked things back up. "Lian Yu" was that season's final episode and it brought the show full circle by taking things back to the island where it all began.

Oliver Queen teamed up with old rivals like Slade Wilson to do battle with one of his greatest foes, Adrian Chase. It was an intense war that led to one of the best cliffhangers of the decade. Oliver saved his son from Chase but it may have cost him dearly as the island holding all of his friends was blown up.

BLACK LIGHTING邊度有字幕可以睇到?

THX

真，咁多集總於有集專心睇

呢套D打鬥得啖笑成日SHOW CG
今季ARROW同FLASH都好睇 衝主線冇咁悶

Flash最鐘意1集幾條線
又唔係好睇

真係好厭，幾線條幾個task
之後講少少主線，完全投入唔到

最死幾條線都係感情野
係咪完左coie要睇番d大作野
例如the dark materials

屌佢每集三條線真係搞唔掂，有啲線唔吸引又同之後主線冇關

到底仲要講幾多角色之間既感情
都係習慣每集整個meta human 反派支線出黎仲好

個coie睇完三集之後等一個月先埋尾兩集咁吊癮

係呀 應該踩中winter break同埋要等lot播掛

不過今個星期連出五集都算係咁
包埋星期三Flash,arrow既話

唔係不嬲嫁咩 星期日就batwoman supergirl, 星期1 black lightning 星期2就flash arrow

I mean 有關coie故事既集數
Black lighting,sg同batwoman本身冇追唔知佢啲故事關唔關事

咁多套我得sg有睇
都係咁睇啦影響唔大

好耐冇覺得Flash咁好睇

冇咩大關係既，最多係唔知d team member係乜水

因為呢次想做到infinity war同endgame咁，我估上半part講flash點死，下半part講佢哋點救flash同埋oliver會點死

綠箭只係睇左1 2季同上季放監之後無睇,今季真係好正
等緊新季明日傳奇好期待

black lightning套劇應該唔關事

我估flash果部分個尾應該係barry死左 整個高潮位
跟住下半部分搞一大輪野又復活返

但係oliver 就會講 i love you 3000.
之後完

覺得今季唔係太好睇
FLASH同ARROW都係用大部份時間黎舖排個合集

Arrow成季都係for crisis 無曬d婆媽野好高質喎
Flash就 屌黎都曬氣

上集係清泉 不過中間又夾女權野

睇barry 同speed force 傾好正

左膠kate不過stepmother咁樣退場

阿Mary諗都唔諗就飲左d解藥
另外Sophie同老公散左, 下一集一定搵KATE慰藉

Supercorp真係supergay ....呢啲舉動肯定超越朋友的界線

想淨係睇COIE, 唔想追晒咁多套

可以追arrow 推緊coie主線 不過唔知佢收集個d野係咪真係有用

我都淨係有睇flash同arrow，其他其實都唔太關事，最緊要睇返上次crossover就ok
同埋可以飛去supergirl最新一集最尾個幾分鐘

batwoman都有最後一分鐘

黎緊無限危機係睇邊套先？？batwoman?

Supergirl

part 1係supergirl第9集

原來supergirl同batwoman片尾一樣

好事

BATMAN都有份

Kara會唔會見到老母

kingdom come真係好型

大超 vs bizarro

我都淨係有睇SG同Flash
冇問題既。

“Part 1” December 8, 2019 - Supergirl
“Part 2” December 9, 2019 - Batwoman
“Part 3” December 10, 2019 - The Flash
“Part 4” January 14, 2020 - Arrow
“Part 5” also on January 14, 2020 - Legends of Tomorrow

正呀！

做咩唔睇arrow

Batman 可唔可以suit up

係咪已經比bane打斷咗對腳？

可以睇到Kevin Conroy做真人版Batman

太dark太沉重，唔適合我。
SG同FLASH輕輕鬆鬆。

今個星期 arrow flash 停直到COIE?

輕鬆緊係LOT

唔係，應該仲有一集，barry變咗怪獸都未變返人點打

怪獸

Negative flash

唔知點解笑左

今集flash好似睇恐怖片咁

大家諗住逐集追定等曬5集先一次過黎？好難選擇

等齊5集要等到下年1月
都係逐集追 估下劇情有趣d

終於可以回巢睇cross universe

希望個 cliffhanger做好d 想令人飛去一月睇收尾

grant 做得好

睇黎bloodwork之後又係因為喺argus 所以逃走到

屌你點解成集arrow都咁催淚

屌你睇集arrow好似食左45分鐘tg咁d對話催淚到 仲要姚飛出番黎仆街

今季arrow 真係高質到 搵番以前每季舊角色登場致敬

點解死唔係黑妹要係綠箭,用黑妹全家條命(包埋BARRY)換綠箭得唔得

LOT已經係on9既級別

oliver同姚飛好輕描淡寫咁面對再次分離

可惜無莎朵,美中不足

靜係睇flash
想問下lot係咪完左?

係不過有姚花已經好撚驚喜

Oliver最早嘅師父

而家ARROW睇一集少一集好撚心酸由其oliver每集都有感人既時刻準備say good bye但如果oliver係crisis就死...咁arrow最尾2集會用邊個做主線

今集purgatory 真心好高質
安排佢回歸到最初既地方同再遇第一位教佢生存既師父好多s1 flashback 既畫面係腦海出現

差felicity就回歸曬
雖然煩左幾季,但呢季無左佢硬係爭咁d咩咁

佢最尾1集會出番黎 可能係oliver葬禮

其實我最估唔到係thea竟然肯返黎拍一集
本黎以為佢已經對arrow無興趣

我都係 睇佢ig唔憂做咁成日周圍遊山玩水食煙

佢應該已經唔care拍劇拍戲
arrow完左到依家好似都無再拍新野

hey kid 同shado 都有？

利申： 未睇今集

lot未 下年1月final season

屌那星，arrow今季結果嗰集最後一次聽my name is oliver queen一定會爆喊

講左唔續訂啦？

本身好似話上季已經final..但續多左半年

佢既地方同mcu既iron man一樣 如果真係咁講我真係會喊死

地位

其實真係麻麻地好睇了，初代成員又走哂咁滯
Captain cold, firestorm, rip

captain cold走真係好可惜 最好就hawkman hawkgirl一齊走 唔洗又係到爭女

佢尼幾集都係好夢幻
加入咗好多唔同經典電影嘅元素

用左成粒鍾去yt睇雞精講今次個crisis 係講咩
同諸神黃昏少似
唔知可唔可以直接講

仲有想問下上面有兩個超人張相係邊套出現

一套係supergirl既superman一個係kingdom come版superman

補充返少少 呢個kingdom come superman係電影superman returns果個superman既延續黎

而家先知

Coie係用黎將dc所有宇宙打爆變到得返一個
岩岩開始重睇漫畫一次

supergirl 好pink

其他每次crisis都係重啟既開始 好似係

Identity crisis
真係reboot既應該係coie同flashpoint(rebirth呢?)
Zero time, infinite crisis果d等等係retcon

同埋因為Brendon Routh 嘅Superman Returns 設定上係Christopher Reeves Superman 嘅續集

呢個Kingdom Come 大超 同Christopher Reeves 大超係同一個角色

都係cartoon batman 聲演員出現做live action Bruce 最期待

唔係都係叫Clark 咋咩
btw kingdom come 同唔係kingdom come版本有咩分別

梗係逐集追啦仲洗問

其實係D橋都用曬啦,穿越時空果時咩都玩過曬,恐龍魔幻西部中世紀歌舞劇,再出落去D橋就好重複唔會再好睇

haircut真係好靚仔

真係慘
明明咁型棍,但要做傻仔角色

後面套劇無錢仲要cut埋佢套suit
套suit唔知幾多集無出現過
得返出黎拎住個士巴拿搞笑同俾惡魔上身黑化

如果有人未知，順便講埋，
Grant Gustin最鐘意既hero就係Superman，佢左手有個紋身寫住 "superman, I love him"

開套Kingdom come劇俾佢仲好啦

其實wells禁icon既次序有d咩玄機

佢去親DC啲活動都著超人衫
有次無著超人衫，啲人以為佢唔記得咗，點知原來佢著咗對超人襪

COIE (CW Tie In Ver)

佢唔係做Atom架咩媽呀好亂

big superman fan just like me

冇追cw dc成年 啱啱追返arrow睇完s7
想問oliver係咪一定會死

有幾亂 只係同樣唔同人

再講佢做超人先過atom

我諗佢當年做Superman都估唔到10幾年後有呢啲機會

佢應該無諗過做完Superman 會霉十幾年

"Wouldn’t that be awesome? That would be so awesome," Conroy stated."I was thinking that as I was doing this, that I’m kind of inhabiting Old Bruce Wayne from Batman Beyond. He’s not that old — Bruce Wayne in Batman Beyond is, like, 80. He’s not that old in this, but he is as limited in his ability to be physical in this. He’s not fully able-bodied. In that sense, he’s like Old Bruce Wayne in Batman Beyond. And I was using the voice, actually, from Old Bruce Wayne from Batman Beyond. I was thinking, it would be great to do that. I would love it.”

當時superman都好似唔係好收得？

Superman Returns好悶

買Batman Beyond未

翻炒1978年啲劇情，梗係悶
尤其嗰陣已經有蜘蛛俠同X-men

咁LOT 個Atom 會唔會照出COIE
總之唔解釋, 同樣照出?

直頭蕉到直一直

Brian Singer 果套開始無晒MOOD 了

doppelganger解釋哂 尤其而家係咪唔同世界

LOT 殺到5 個season 真係比佢執到, 本身用意都係recycle D角色

呢個封面係COIE 經典, CW 版會唔會重現
睇trailer 連超人之死果支旗都有, 我覺得CW 係識玩呢D

Cw識玩過wb

ww同超人係可以拎起雷神個鎚

wb空有一手好牌 但永遠都恨鐵不成鋼

Sg出過

iris今集西撚到

SG 邊集

Season2 頭一兩集好似

上集好睇好多 barry內心既感受 今集完全唔入流以為點樣拉番barry 出黎 點知又係靠meta human

不嬲西好撚自私
寫佢西到啲人都屌埋Candice一份

其實寫到佢咁西
外國觀眾會唔會同我哋一樣勁憎佢

搞到憎埋個演員先誇張

mia準備出spin off？

係 好似連埋canaries一齊

又係女權片

好睇就得

有thea 就好

明珠台咁快播sg s5

不嬲都跟得好貼

唔洗諗，佢唔會拍

唔知點解唔肯播arrow

So dark
驚人發夢學

正可以摸到SG大脾

想一次過睇晒一至五集
都係等忍下手唔入黎睇先

係頭2季姐，之後3，4開始差

明珠台播crossover啲觀眾咪睇到一頭霧水，arrow唔知幾耐冇播，Lot直頭冇播過

有無人真係會喺電視睇

而家flash做到第幾季，我以前睇到第三季冇睇，嗰時已經好多人話佢西，點知去到而家都仲係西

第六季。
我由第一季開始季季都有睇，追開有感情。

Guggenheim: You know, to be honest with you, because I never want to lie on these things, that was … yeah, I actually did … we did reach out to Nic Cage.
I’ll tell you one thing, we reached out to a lot of people, and there were people who didn’t want to do it. There were people who would only do it for amounts of money that we could not ever afford. And there were other people who really wanted to do it, but couldn’t for scheduling. That was the case with a lot of, I have to say, the movie stars that we reached out to. The thing about movie stars is, they’re all shooting movies. And unless those movies are shooting in Vancouver, we’re kind of out of luck.
真係有搵過尼古拉斯基治，同埋應該唔會有DCEU啲人客串了

og動畫Superman

Wil Wheaton

我都係睇到s3, 好悶，唔知講乜

We will part again, but the dead are never really gone

Quentin :
See you on the other side Oliver

CW新劇: Stargirl

真？

Stargirl will appear in COIE

yes
Spring 2020首播
女主今年20歲

唔係DCU 咩

Lot 一早有stargirl

SG都唔好得好多，已經走左Cat, Winn, James
而家得返Kara, Alex, J'onn
下季J'onn個演員好大機會都走
咁就得返兩個

我錯

DCU Stargirl 但CW播, 仲會join arrowverse

棄black lightning了

可唔可以出返啲straight male superhero

CW: toxic masculinity不了

好努力睇完第1季之後刪左

dare or defy

SG今季我覺得好睇左
Kara愈來愈好J

Flash一早已經無野寫，今季我真係唔知佢哋係到做乜春早日摺埋

第2季D BUG多到..但都叫好睇,第3季一開始咁撚辛苦諗計打大佬 原來可以震鳩佢出甲自己著,由黑妹話事做大佬果下已經注定仆直

今季mama地

可能本身等flash套電影上就摺埋 點知咁耐都未開拍

完全唔關事啦,dc extended universe同arrowverse係完全分開

我既意思係好大機會收番唔比拍

第1，2季我覺得都好睇。可能因為我係物理jj 鍾意睇佢d 物理reference 一開頭。
d time travel , parallel universe theory
但之後第3，4季又係差 ，第5季直頭鳩 d bug多到自打嘴巴。除左elseworld 同reverse flash 條線ok之外其他真係
CW 套套劇第3，4季都差屌

legends掉轉，一開頭垃圾到嘔，之後越做越好

上個好D

寫日常生活輕鬆劇

S1 真係好好睇，第一集已經話左比你聽 Harrison Wells 有問題
捱過幾集打Meta humans 之後就直路殺到尾
S2 我已經覺得差左D，係earth 2 設定幾有趣, zoom 又叫幾有魅力，都叫仲睇得落。
S3 都唔知UP 乜， Savitar 由始而終都唔知咩黎，咩自己既時間殘影果D野，個故事勁無聊。
S4 都唔敢開

其實都而家都諗得到barry點樣可以call其中一個既timeline黎 又話time travel唔可以見番自己

time travel 啲rule 亂嚟
wells 嗰陣又話要勁小心唔可以被人知
到s3 賴咗野又話要小心
點知可以亂嚟嘅

大家會一集一集睇定等?
我會等哂 之後先一次過睇哂

呢家都講點解死咁多次都可以話佢仲係到,個樣換WELLS當佢鐘意J阿叔樣要換到咁都接受,第1季抹殺左存在 明日傳奇TEAM放黑閃又清除多次

咁你要等到下年先有得睇哂

Titans！

唔好咁快劇透

咪係

客串啫 話哂DC成日玩multiverse

有無人講下Arrow ep 5,6,7講咩
我追唔切 諗住直接睇Crossover

我知 但又唔話唔制 今晚番去睇先

可能得呢2個制

Youtube有

唔睇今晚先

introduction 啫

5：去俄羅斯搵老友幫手搵材料整武器對抗crisis，John搵返Roy入隊，John知道老婆係Monitor嘅人
6：Monitor狂loop Lance嘅死，叫Oliver明白佢一定要死，做咩都改變唔到
7：喺煉獄整武器，Roy終於斷手，整完Lyla就出嚟話Crisis已經開始

咁你想討論咩

roy斷手有d可惜 可惜既係佢冇吸毒

SG第三同第四唔錯喎
第三季打Reign
第四季有Lex同Red Daughter

究竟出未

唔該Ching睇完Crossover再睇返先

吸毒個plot season 2勉強叫玩咗啦

出左啦喎

等今晚中字

[member]

yes

聽日係咪都有?

聽日同後日

black lighting 好冇睇

仲未睇
唔好劇透please

垃圾黎 3季都仲講緊同一個敵人

咁你咪睇完先入黎

睇IG見到重要劇透

邊個superman

聽日superman vs superman
買邊個贏

ok
我聽日先睇

邊有可能咁死

唔L係掛

套制服抄美隊?

d怪勁似催狂魔

我想知Wil Wheaton走唔走得甩

你都係想人答superman

打和 Super

Ray贏面大d喎

今朝一返到公司已經俾人劇透
好多人收工先得閒睇

It's okay, Sara

同Barry kara講嘢果一刻
感覺好偉大

連monitor都話佢偉大,崇高嘅犧牲

olie都做得好好

Ignore him it’s his first crossover

幾時有熟肉

有啦 唔係咩

係咪指今日

Subhd五小時前有

應該睇邊套
我only 有睇arrow flash 同 lot

SUBHD 係咪得字幕，唔識

有Dumbledore's Army應該一集就搞掂coie了

上rarbg搵seed再喺subhd download sub

crossover:supergirl>batwoman>flash>arrow>legends

Thanks

shit到而家仲未睇bw
會唔會搞到連動唔明D野
咁多年黎第一次睇連動係無追晒咁多套劇

Batwoman主線同crisis無關
淨係需要知道earth 1 batman失蹤左3年

睇緊

催狂魔咁

BW反智轉身

Oliver死左

反智轉身

呢個ending刻畫得唔係幾好

有無睇錯 ezra miller 既flash都係到

應該無咩當年會留言係到
無咩人會記得

我不能接受咁樣賜死

搵唔到batwoman, 邊有得睇 ?

點會唔記得
仲以為BW會重現一次，結果下個shot係oliver一齊反智轉身

多多地魚既反智轉身
CW(特別係roy)特色

未有咁快啦,瞓醒起身睇啦

點會啊 仲好記得囉

算唔算arrow宇宙柒事之首?

Roy 係間車打關斗？

90s Barry allen黎

冇啦啦跳上架車再打個空翻落黎然後比Nisa一枝鏢秒左
然後仲有集Oliver上一part講完唔會掉低柒Roy
再下一part柒Roy比人打暈左定點, Ollie冇理佢就走左人

MICK真係好正 抱BB

補返LINK

轉完身冇事發生咪算囉

點解可以一口咬定之前去果個就係e16
明明time travel唔會改變其他earth既timeline

Kingdom come同一宇宙？

講開roy上集都慘，明明隱退左俾john拉返出黎
坐飛機又墜機斷埋隻手，跟住訓足成集

佢哋同一個人黎架

我都諗緊，如果真係lot第一季那個oil, 咁copy that個仔去左邊

一講起反智轉身，就諗起CW三大笑匠

Roy, Ray, 假Jay

Smallville個超人
Plot twist似sw the last jedi個Luke

其實都有道理 呢個olie好似未見過sara咁

Superman vs Superman

The Quest for Peace

收工應該有喇掛？

依家有 不過無字幕

佢係邊果？

sara個化裝好差

Miller s

似想殺monitor

DC

有blood lust 入魔都禁柒

假jay係邊個？

zoom, S2前半段用jay既身份在team flash收集情報

Zooooooooooom

好型,係唔係佢2005果個超人？

最後出beebo打死anti monitor

好似係舊版超人電影延續 唔係05年果個

05年咪姐係舊版

05年即係舊版嘅延續

睇到Kevin Conroy Batman嘅反應：
>>>

估唔到咁樣安排

我見reddit 個mega thread好多人讚

個個下一part
無記錯係ray vs oli+roy
一野炮轟暈左roy
利申 多年fans

重點係「無啦啦」嗰時睇到心諗搞咩呀....

有咩問題
佢都唔驚喇

嘩屌

Leonard Snart

CW個superman係咪multiverse入面最細粒個個
個個都高佢半個頭身型大佢一個碼

Mia : 講起Nyssa
Sara : 偷偷地笑左下
我 : nyssara未死!

黑電果堆黑人係咪西過BARRY個黑妹嫁

Brandon Routh真係繼Christopher Reeve外型最fit superman
可惜當日Superman Returns比bryan拍到太gay
攪到一集棄，Brandon Routh拍多1~2套應該會唔駛家下轉拍tv

Batwoman叫Kara做rabbit

幾時先有字幕版

令季SG 如無意外last season喇

係想佢同earth 1 merge埋一齊

Earth 1都有national city掛？

另外個superman 係未搵番henry cavill 扮？

Sg 咁政治點都有一集講嗰幾十億難民

唔止
係幾十億doppelganger

估唔到smallville 嗰part 得咁少。一開頭聽到音樂嗰陣真係好感動。兩位主角叫知keep 得幾好，之前睇佢地近照明明走哂樣

仲未有字幕

睇黎要聽日先有

batwoman有啦

人人？好似仲未有 你講完之後搵

好多超人 bat都一個
冇ww點都講唔通

我係facebook睇過話有

究竟最後結局係BBQ大團圓定係merge去Earth 1呢?

merge完之後bbq

可唔可以殺左iris佢?
順手換返oliver返來

今集Flash IMDB 10分

Superhero BBQ

冇睇開batwoman
為左crisis part 2聽日破例睇一集

batwoman熟肉1080p

呢集好似除咗batwoman,無其他本身屬於呢套劇集嘅角色出場
所以無睇過batwoman都唔緊要

最底有埋外掛字幕，不過質素唔及人人，我覺得

臭西真係臭西
知道oli死仲笑笑口話 "既然佢睇錯左oli既死 barry你可能唔洗死呢 "

10分

今次有冇john constantine?

有

岩岩出左黎
keep住點煙唔食煙

兒童節目冇得食煙

說好既綠燈John 呢

CW開套Superman比Brandon Routh好過啦
一出場屈機到

好有氣場
根本係電影版
Sg個大超路人feel

2 集都好似未入到正題咁
聽日flash會唔會入直路

講咗起碼5年都冇
如果下一套劇係John 做綠燈俠接棒都幾正

anti-monitor出咗場
我估flash嗰集大家會對上anti-monitor
然後下個月2集就2邊開打

Superman同Batman比CW一掂兩個都變左on9
真係寧願WB企硬唔好比個角色佢地用

本身期望係客串對兩句對白就完
依家咁都幾驚喜吖
Fans向嘢無乜要求

拍埋去sg個superman好似小朋友咁

Batman既出場係用黎襯托Batwoman
乜撚you are the bat of the future, Kate Kane 聽到屌一聲

Supergirl入面Superman既出場差唔多每次都係用黎襯托Supergirl
上集射heat vision superman唔撚夠氣跌撚左落去先真係睇到屌出聲

Oile第一集就死

SG個superman有冇打贏過人
我印象中睇親佢佢都係打輸

SG入面CW Superman出嚟都係咁，由始至終都係配角
嚟緊Spinoff應該唔會睇

我要忍....2020年等埋lot個埋尾先一鑊過睇哂.....
應該易過戒J.....嘅

無限弱化
講到咁勁到時又話搶左風頭

上集sm同kara射激光
又係sm無力跌低先介要補句唔夠sg勁
Kingcome大超先係真正大超

漫畫黎講supergirl is stronger than superman
所以合理

stargirl會唔會都有得出下場？

我都知但合理還合理
但都唔洗次次一有機會都要show比你睇supergirl > superman
姐係如果個幕兩個一齊射到尾個效果咪重好
係都要話比你聽superman廢過supergirl架

我唔理sg個大超
而家有kingdom come就夠

仲以為oli浸完會好似狼人起身個type shot咁
大隻仔show晒出黎

佢仲高過Henry Cavill
但我都係覺得Henry型D

邊pair

Henry佬味重d
不過而家brandon滄桑味都正

睇得LOT耐
一直覺得佢越來越柒
忘記咗佢係高大靚仔
仲型過當年拍超人回歸
尤其是藍眼真係加唔少分
完全係成個男主角咁款
唔怪得DoDo姐夠膽嚮老公面前對佢起水
今集兩個Brandon對Cut
真係睇到佢演超人係型幾多
演Ray真係浪費演員
真係應該俾佢擔正拍套超人劇
好心就執咗Supergirl啦
反正超人電影版都收晒皮
華納俾CW拍超人好過浪費版權唔拍
難得Brandon咁適合做

跑跑下就腳軟個D

熟悉嘅7 ray

btw個個rory係咪平時lot個個黎
只係佢飛左去e74?

我真係好撚嬲

我都覺得係平時嗰個,飛咗去e74,咁啱e74 嘅人退哂休就佔用間船

巧合嘅係佢係Lucifer 做Sinnerman

如果Lucifer 唔比咗Netflix 搞
都有可能客串下

我都覺paragon of truth 係漫畫一定係ww
如果要牽強講要有ww有關連就係
LOT S4 Z帶咗Helen Troy 去天堂島
然後喺season final出嚟幫手
Helen Troy 有可能係Donna Troy (wonder girl)

Kingdom comes superman

希望聽日個集可以救返第2集

點解黑鬼冇份連動

會客串

Who

幾好丫 冇做多到

黑閃電

Part3

DCU Titans 係咪join埋入Arrowverse ?

COIE開頭見到Titans

一輪無睇
啲劇情一樣咁垃圾
果然真係fans向作品黎

batman 唔知去左邊, 但知道同earth 99果個同樣

邊度?

死左果個superman係邊個版本?
佢就係第4個superman?

Comic都係?

black lighting喎
唔係flash
佢都有份???

今日果集會岀

嘩屌,連佢都有份,真係arrow完前大曬冷

琴日Black Lightning都叫係tie-in，最尾講佢個Earth收皮

個家姐

好難得有囡囡做YOUTUBER講CW劇 係咁屌閃電俠隻黑妹同編劇,有興趣可以聽下 仲有第4季佢都屌得幾好笑

鳩跑

真係有

COIE 一開頭個Batman 世界(有報紙寫Batman捉到Joker) 係咪添布頓果個BATMAN?

好撚老土今集搵人既劇情

肥佬放狗果個Gotham 又係邊套?

66

Lucifer

就算得幾分鐘都濕曬

係，睇報紙嗰個係Alexander Knox

CW今次真係落重本

竟然有Lucifer
估唔到wo

都傳左成個月

又話有報紙寫bruce同selina結婚 但好似唔見

屌你老母咩
今集整死左kingdom come超人

屌啦出Lex做乜鳩呀 無人想睇佢呀

尋日大家仲j緊呢個超人
今日就整死佢
Cw on99

死都唔緊要
如果壯烈犧牲都好呀
屌點撚知無啦啦變撚左lex
火都黎

我睇外國都有人讚緊 Such a lex Luthor move

Lex being Lex

Destiny可唔可以出黎收返埋你本死人書

目前套crossover感覺係安排好多都麻麻地/差，但真係請左好多人好有心機

stargirl trailer

仆街咁早入都有劇透上面班人係咪係美國睇

通常第2朝就有生肉

Kevin Conroy as The Batman!
But he's evil.

Brandon Routh as Superman Again and he's a paragon!
Lexy used the Book of Destiny to swap place with him.

Barry can finally die!
Fuck you it's the other Barry!

編劇撚狗

Smallville超人暫時安排最好

唔好啦，做到佢放棄超能力最好。最好係幾個超人出去打怪

邊到我個個星期都係去官網等到2:00

同求 上rarbg都搵唔到

香港時間9-10am美國東岸播新的一集, 唔想劇透9am前入黎

點解我覺得好似上季果幾集好睇咁多

射左

好正

"I owe you for maze"

目前俾我感覺真係似睇緊拉打電影，有一堆人但劇情同安排麻麻地

BATWOMAN同SG真係好多互動，
編劇明顯有意build up佢地既friendship
上年crossover臨走對話已經睇得出 (話best team ever)。

今次part 1又先問佢發生咩事。
part 2又係好多一齊戲份，又為左救佢搞到batman...
跟住又飲酒傾心事。

似想鋪佢地做下一對oliver&barry

揾paragon

唔知講咩好
我想睇kingdom come superman打antimonitor呀

最尾又出Portal出返哂班人黎大戰Antimonitor

睇返一開始最右邊寫著watchmen

用lex有撚用咩 乜戰鬥力都無 得套垃圾甲
邊個想睇lex打antimonitor呀

咪就係
我仲未睇part 3 架

搵佢做仆街軍師

Am I too soon???????

難得揾brandon routh返黎做superman 就咁浪費左 cw d編劇真係好波

冷氣軍師

一啖代糖一啖屎

睇偷跑片段都已經

佢有落場打既
不過真係好Q黑人憎
俾monitor救返果下已經打左個突(luna唔知有咩感覺呢)
諗住佢會幫手救世
點知仲係針鳩住superman黎殺

見尋晚個集收埋左粒氪星石
係咪要鋪女版BVS

part 1明明有olie同barry都仲要特登問kara咩事 同埋只係信kara一個

應該係想阻止Kara用本書救返Earth 38，Monitor講左有危險。

重要唔加密個下絕，我都係出返去先

想溝Kara , 千祈唔好

Justice league assemble!!

突然醒起

唔係話會有一幕
三四個超人同場咩

咪係

Po主可唔可以置頂叫人如果劇透用一用加密4次先

從未試過係咁F5等flash既seed出

batman咁就退場？
trailer明明BA去搵佢

唔救返Earth 38，SG以後就要係Earth 1同Barry同宇宙。
不過本身無限地球危機就係要令所有DC宇宙融合
反面想知Titans係CW出現，會唔會有咩啟示

Titans套劇摺埋

有咩

你係咪記錯bvs

好似話COIE 後SG 同barry 班人正式同一宇宙

原來teaser黎 應該唔關劇情事
純粹拍黎做宣傳

Earth 90 Barry Allen
現實做過90年代flash

lucifer都有

Barry

點解唔係Paragon of Loooove Barry死

Kingdom come superman可唔可以返黎

最彼真係... 屌!!!!

Lucifier 都有份....原來佢識Constantine

CW DC屌打電影DC

食屎啦Lex Luthor

arrow劇終 全個cw同dc劇都黎玩crisis

個個睇完都屌lex
證明佢真係好黑人憎

Stop right there. I'm in

但的確係漫畫既Lex會用既招數

係咪太多人 點解覺得今次so far啲劇情好似好散咁
仲有明明打緊仗都仲有咁多時間比冇人想睇嘅iris同barry癡纏

講起copy that 佢今年係咪冇機會嘔

係咁禁錯無不推文

遲下supergirl batwoman stargirl canaries

真係唔明點解要咁aggressive咁hardsell女權
明明sara咁女兒身但係行事果斷又打得又睇得又食仔又食女咁 睇落唔會反感又可以話比人聽性別唔係一個obstacle (雖然legends整體上都係亂咁黎)

有啲Paragon真係亂鳩咁黎分

咁Earth 1有冇National City?
有冇CatCo? 同埋有冇DEO?
冇既話真係唔知點做落去

明明Paragon of Hope 係Barry

Coie之後Reboot Earth 1咪得

希望CopY that做綠燈

魔鬼從不說謊

（假㗎）

1080p 得殘體中字 焗住睇

Tom eillis=\=lucifer

Lex世界級
好撚想打鳩佢

19黑妹真係做出黎表現係我老公唔撚洗死其他人死關我撚事

哇 我直頭每次見到佢兩個d調情戲我就屌岀聲 心諗世界末日啦 你兩個仲係到搞呢搞路

arrowverse毒瘤

PAraGoN of LoVE

見到LEX咁仆街 我反而覺得好好笑好正

luci

成日出入地獄點會未見過luci

始終大家都算係來自Veritgo

如果Constantine可以去lucifer 到客串一集就正
佢地兩個呢幾分鐘對手戲正到

頂要等到一月先埋尾

Vertigo執柒咗

唔明，即係Lex改咗自己做paragon代替Superman, 所以Superman都好似其他咁消失埋？

係

Superman:I don’t wanna go

屌.....Lex 個角色又唔係吸引

唉 屌
希望part 5出返黎
編劇話仲有6個神秘人物未出
會唔會係Vibe開portal傳送哂咁多宇宙英雄黎幫拖

會唔會出Gotham個barbara? Part 3 一開個女人講電話既另一方

02年Birds of Prey黎

到最尾個陣一次過返煲5個鐘！

淨係睇the flash 睇唔明今集係咪正常

Alexander Knox ? 唔係死左好多年？！

Batman入面嗰個記者Knox

切入lucifer earth 666嗰shot有watchmen廣告

你邊到唔明？

Flash呢集好好睇
連埋90s Barry d畫面

冇睇part one part two直接睇part three?
咁緊係唔明

係佢嘅宇宙
都有HBO Watchmen (TV Show)

係咪仲未有字幕
等左勁耐
(唔敢追post)

Lucifer季季都會季有supergirl廣告

All planned

今集終於記得HERRY係E2同埋末日打仗果陣叫戰友頂住先 返屋企同老婆講幾句先

我終於等到臭西死

睇緊
dllm揮揮手就變返vibe
cw....

終於有人記得E2曾經的主角群

係咪除咗嗰7條友+olie之外其他消失哂?
最後嗰幾幕唔見mia,渣康,cisco,killer frost

啫係Barry咁就唔洗消失？

老flash

之前都有講無消除到，只係壓抑左

算啦

路西法唔幫手？ 佢法力咁強

Lucifer 都唔care

lex有D煩...
想睇下kingdom come superman

唔講唔記得呢個傳統

唔明lex最尾乜料

雖然之前cisco唔做要退場先要nerf
但而家咁樣太兒戲
不過真係好CW

煩膠一名

tom講左呢個lucifer係未見到detective前，所以仲係個個wfc的playboy

DC其中一點好趕客既就係
每個人D能力都勁到好似神仙打交咁
平時分開睇劇都唔明咁明顯覺得好抗拒
一到crossover 呢D真係睇到好燥

cg問題？

睇晒三集COIE
故事好CW 認真得黎有d 位又好兒戲
誠意真係十足，大量估唔到既都有crossover
Flash 同臭閪果然係最悶組合
就算佢兩個對望唔出聲都勁趕客
劇組最失敗就係留臭閪咁耐唔整死佢

佢做訪問話佢真係順便去個fd生日

好正，所有Earth no. 都係致敬返以前既CW 作品

DC英雄不嬲都係好難平衡flash光速既速度快到可以time travel屈到咁仲點玩講到佢咁聰明但真係睇唔到 咁快基本上打咩都冇可能會輸囉所以我睇arrow算 始終係個普通人 唔會太大期望

就咁睇有小小名大於實...卡士好大 綽頭夠哂但拍出黎又冇咩令人覺得好正既感覺 最正既係搵舊人黎客串而唔係劇情比起上兩次crossover好似冇咁好睇

屌，lex可以用本書將自己變做paragon,點解佢地唔用本書殺死anti monitor?

因為要做5parts

唔關cg事啦
就咁睇Sara batwonan dig
甚至Mia arrow 呢d普通人拍埋flash sg 呢d勁咁多既人道
就好似凡人想幫神仙咁
覺得憑咩咁

Flash build up左成半季咁耐會死
哇屌點知咁就唔洗死
同埋flash 唔係睇過自己會點死嫁咩
去到間房仲好似on99咁唔知要點做
同arrow一樣死得咁兒戲

眾人願望 臭西死左

臭西嘅超能力係 臭 + 西 + 不死
第三季死嘅次都可以死唔去
單單一個 Anti-Monitor 可以整死佢？？
太天真了

就算係第一季之後
佢都只係會屌鳩佢老豆，唔會出手

射左

What is it you desire?

btw 佢好似想食綠箭個女

仲playboy緊 係靚女佢都想食

佢出手既話係咪成套野即刻搞掂？

已經bingo咗第四行

最後可能Beebo一出，打殘曬Anti-Monitor

係就正

可能個CRISIS 太大, 大到都無野可以做, 除左打死anti-monitor
上幾次打外星人, earth-X Nazi, 都叫同級敵人, 有D 波可以搓下
今集就只係睇唔同EARTH 紅光消失.

影返Earth 90 Barry以前後生片段真係好正
想知個幕係拎返佢以前其他舊戲出黎玩下用定真係CG變後生新拍?

右邊直行爭Crisis Pose

90s Flash片段

舊片，畫面起晒粗粒

ok
無知的我一直唔知佢係90年代flash

個演員即係Flash 個老豆
又即係Flash 第二季果個earth-3 flash, 頭帶銀色帽果個版本
同一演員

最後一集LoT主場

岩岩睇完flash係咪仲有arrow同lot要1個月後先有?

btw睇左3集最撚趕客就係臭西同ba條感情線...crisis係全部earth會玩完 佢仲咁得閒成日拉走ba單獨又攬又鍚我屌你...唔好再寫佢地感情線好冇 超人同佢老婆都冇係到攬攬鍚鍚啦

食埋Johnny都仲得

comic就係 tv nerf左

睇到呢幕我又諗起我點解棄Flash
得佢哋兩個嘅即刻飛
連動都唔放過你 嘔血
都唔明啲編劇做乜咁鍾意Iris同寫到佢咁討厭
搞到見到佢都眼冤

極度懷疑之前已經搞過
見到ex咁嘅樣

其實呢d crossover 攬少陣都得姐下嘛

Psycho pirate呢？Crisis過咗一半都未見人嘅

我都想知

如果最後都唔出的話咁上年出黎做咩

同埋flash 唔係睇過自己會點死嫁咩<<無咩印像

bee~~~boooo

唔知第2集定第3集佢搵左老豆老母flash幫手
用個意識去未來睇下個危機
之後佢睇完咪喊話佢唔死其他人唔會得救

btw最近而家mick係咪唔係平時睇開個個mick

可能救detective而幫手呢

唔係

未識佢

isis聽到90flash死左之後攬住BA笑

Cw啲編劇係咪同個演員有仇，寫到佢咁撚乞人憎

死個老野唔駛死我老公, 正

真 西女人反應

大把人都冇交代例如legends
其他superheroes
仲有speedsters 冇可能走唔切
Godspeed又未有交代

臭西先係真monitor

睇完part 3之後，佢地友誼更進一步
有Kryptonite都唔要，叫Batwoman keep住。
話時話以為Kate真係會用Kryptonite打佢，點知冇

鋪之後有分歧 bvs cw版

咁Batwoman你都可以睇埋, 冇superpower。

冇睇d人話唔好睇

I lovelovelove you~~~

黑閃電竟然出左成大半集
但luci得3分鐘

呢套真係唔洗睇,勁爛

真係好大卡士 黑閃同luci都搵埋黎btw黑閃個樣有d似黑豹

第四第五集要下年先有得睇

Justice League International封面

想睇RF出黎搞事
佢同lex一樣咁仆街 應該好有火花
同埋佢對上一次見barry 講左crisis見

同上年BW做法一樣
今次crossover都會出左場先，下年正式播

RF好似下集會出現？
預告見到佢身影

Caity Lotz 同個鬍鬚仔分咗手

睇左Wiki，stargirl冇superpower，所有野靠支杖。

多謝tom cavanagh

記得以前睇卡通正義聯盟
有集係講一班無超能力嘅hero去打敵人
班人入面有arrow同stargirl

痴撚線嫁
OLI死左 就笑住咁話monitor睇錯左oli既死法 可能你(barry)唔洗死
90flash死左 就攬住笑

臭西到爆

speedsters 冇可能走唔切<<走唔切唔出奇
佢秒左個地球都係兩秒既事
再者 speedster上唔到太空
(入speed force另計)
講講下 kid flash會唔會出場

Kid flash好似出櫃雙性戀後被岐視

唔會
不過

漫畫好似會出
cw版漫畫封面有佢

但係 佢地真係打緊神

cw版漫畫有無source

張poster好似宣萱

仲有The Ray

kid flash係本漫畫(cw crisis漫畫)有出 封面有佢

睇人話會出佢同damian的spin off

唔係掛

根據綠箭宇宙的導演 David Rapaport 也表示確實正在尋找年輕的小演員來飾演兩個少年角色，並分別以「Matthew」與「Ethan」作為該兩個小少年的代號。

根據在 GWW 的敘述提到：「 Matthew 是一個 14 歲的白人小男孩，為人謙虛善良，更是三項運動的高手。而 Ethan 也是個 14 歲男孩，性格聰明也較為黑暗，他的脾氣與社交焦慮形成了他不擅與人交流的原因。」

名就唔係佢地個名 所以D人都係9估

Damian係中東mix白人

black lightning始終係自家劇 要請唔難 反而lucifer就

上季季尾已經講 see you in next crisis flash~

有生之年有冇可能睇到CW版七巨頭齊集

LOT 埋尾前一次過煲返4集，正過睇avengers4

綠箭都死左..

七巨頭冇綠箭
火星佬 超人 蝙蝠俠 神奇女俠 閃電俠 綠燈俠 水行俠

以CW劇第一季嚟講
真係好差
英雄劇第一季
通常係寫主角點解要做英雄幫人
雙重身分面對嘅壓力
遇到唔同敵人唔同危機
點樣化解
但呢套劇集中寫晒佢啲家庭悲劇
集集就講佢搵妹搵妹搵妹
搞到搵妹先係佢出手動力
做英雄幫人只係其次

得D名有出現過,實際人物綠燈 水行 WW 呢3個未出過黎

但cw talia 似asian mix 白人

RF 有魅力好多, CW版lex 好細粒, 無咩霸氣

係tom cavanagh 樣定係真身樣

綠燈俠係john定hal先?

tom cavanagh呢個演員好勁
季季都唔同角色,但都做得好

根本就係flash 既靈魂, 如果有一日佢唔做, flash 都收得皮

而家kate覺得呀妹冇得救 希望正常番d

仲有cisco 佢同wells d化學作用好到呢

呢個lex個樣唔討好，奸又唔係奸到盡，又唔係亦正亦邪咁，定位R哂頭

咁最後batwoman會溝左佢完場

我覺得個故事好散咁

成個universe滅左speedsters可以走去邊丫

佢真係好撚煩，一黎就同barry咀，成個世界都係得barry
另外佢本身佢只係記者，突然又識哂metahuman同一d科學野咁
barry重要話佢有智慧可以lead大家

我諗搵呢班人囉或者入Speedforce避下
Reverse flash都識走

暫時COIE 最好睇出奇地係兩女SG 同BW
佢地一齊去搵老Bruce, 之後SG 想用BOOK 救番佢地球
BW 疑似想用粒石阻止, 但說服左SG, 想交粒石比佢SG 反而叫BW KEEP 住, 描寫到兩女性格幾唔同但又真係交心, 兩人劇情交流又幾有戲.
幾失望係超人間無咩互動, 原本有咁多宇宙超人應該幾有睇頭
但唔知係咪超人本身性格太刻板, 無咩火花出. 唔同超人出場變左gimmick 多. 反而無新舊flash 咁好睇.

on9 仔樣

bw成日個款都想溝左kara咁

BW 成個tomboy 咁, Kara 世界又咁多les
一拍即合

對唔住都要講句 flash個隻成隻跟尾狗咁 kara到邊kate就跟到邊

今集仲差啲坐咗Waverider船長個位
真係心諗你老幾

搵DD個kingpin做就正

啱啱追返晒三集, 只可以講真係好撚垃圾. Oliver 咁就死撚咗,嗰一幕真係拍得好垃圾.
只可以講前年crossover crisis on earth x 好過今次好多. Martin 死嗰幕到而家諗返起都好心噏,今次完全冇呢種感覺.

真係幾差下
D節奏好亂
唔知做緊乜咁

衝去自殺下一秒無啦啦燒傷咁款

馬後炮講句，自從編劇話會跟返Invasion嗰種寫法已經預咗冇Earth X咁正
不過估唔到可以拍到咁差

跟invasions 果種寫法即係點

邊個主場就寫重邊個戲份，例如早兩日part 3係flash時段播，所以明顯見到flash同臭閪啲戲份特別多
Earth X就冇呢個問題

各家客串已經係最好睇

好似香港拍賀歲片
搵到邊個客串就格硬寫場戲俾佢

Batwoman, Supergirl段關係又係直接copy Batman同Superman

咁樣去拍一個故事其實真係好唔掂,睇得岀要好夾硬塞啲戲份比佢哋

green arrow 最後一個crossover 咁就比佢哋fk up 左

作為一個Batman fans, 見到Bruce Wayne 佢咁樣電死真係呆撚左. 好嬲,點解咁難得可以用到呢個角色都要拍到咁廢

今年真係散修修咁，好心5個鐘太長就cut緊一集
動作場面又鳩，earth X教堂個場又合體技又打得好睇

個幕真係笑左
極兒戲
都唔知去黎做乜
嘥晒the voice of batman

Earth 74 個Mick 黎

成日覺得Kate 想食Kara

希望佢dark 反多d先似 Gotham’s vigilante

好似arrow頭2季就得

我反而覺得佢兩個好撚煩，
次次上一幕個鏡頭都係緊張緊，
一轉返佢兩個就係咁傾偈係咁講嘢

最後食唔到Kara, 食錯左Alex

一講就記起佢D普通話...

算係咁
我諗佢都無版權去suit up
整個咁既devil形像魔化鳩死算留到下印像

arrow= cw BM
replace下

真 教堂場打戲真係好睇好多
今次part1場天台戰又短又求其 仲衰過invasions

邊度睇到？

Twitter有post, 雙方IG已unfollow大家，所以今日同左Ava出去睇ice hockey

一定唔會最後啦

屌那星cisco 用左成季講佢點睇淡晒
唔想要超能力
哇屌揮一揮手又變番meta human

平時睇開個mick名作家黎
而家個mick出得個一本書

好正 佢地比人影住仲播埋明日傳奇BGM

仲係自資出版

好似想食左佢咁

me2，我都幾鐘意睇佢地兩個既戲份
Hope and Courage

會唔會搞搞下真變攣

係咪有staff係LOT fans

Arrow 最後一季啦喎

我夠膽講教堂個場打戲係Arrowverse 拍得最好嘅一場打戲. 今次我都唔知自己睇左啲乜

最後一季唔等於佢唔會再出黎既
以客串性質係其他劇出現都可以架嘛

有無留意超人RAY死光眼個CG係幾垃圾...唔知係趕出貨定果堆垃圾咁HEA整CG,獨立果陣都無咁差

你認為佢下2集都戲份咩
我覺得最少唔係扮speedforce咁少
點都要解下比邊個召走左

都岩嘅,希望最尾兩集好睇返少少

有,超人打超人嗰度真係拍得好垃圾

Heat Vision似係想做返Christopher Reeve版個effect
不過Superman vs Superman嗰段cg係麻麻地

大鑊
依家先知 Part 5 係 LOT
唔好真係七救世主召喚 Beebo 一拳秒 Anti-Monitor 呀

Arrow 一完， arrow-verse 就爛尾收皮

跟住就係MCU堆電視劇接掌英雄劇一哥位置
但老實
CW都仲有貨賣
除咗Flash幾套膠劇
嚟緊仲有Stargirl、Superman and Lois
Mia都好似話開套劇俾佢
留意下
CW劇唔覺唔覺
基本上轉晒女人做主角
Supergirl係女
Batwomen係女
LOT主要角色Sara係女
嚟緊Stargirl又係女
得返Flash同Black Lighting唔係
但Flash都摺摺地
明顯見到男主角都唔想演落去
Black Lighting講男主角兩個女仲多過講男主角
Superman新劇都要特登加返Lois個名落標題
預計Lois分分鐘多戲過超人
CW嚟緊會唔會變全女班
出年聯動變成女版正義聯盟？
如果係真
咁我可以棄晒全部CW劇喇

DARE TO DEFY

lot應該都收皮 flash點都繼續落去 ollie點名佢同kara做leader

CW Open to All

Open to all但係全部女人做主角
仲要全部都係煩膠臭閪得Kara同Sara係正常人

We talked about this !!
I died. Barry and Kara lives.

now!!! 好霸氣

Flash個男演員好似好唔想演咁款
Hea住做（啲劇本咁鳩，我都明嘅）

但佢bloodwork個2集好高汁

之前有集Flash
特登安排幾個女角聯手打敵人
男角全部收皮
睇到搖晒頭
用踩低男人方式捧高女人
賣女權賣得太肉酸

"明顯見到男主角都唔想演落去"

何以見得?
Grant Gustin演技一向都係咁，係hea hea地，演技唔算話好。

成撚日對住iris咁撚煩俾我都唔想演啦

下集要等成個月

Mia都ok，靚女個性格又出，睇得到佢動作場面如拉弓佢下過苦功

Stargirl無論選角同造型都一般

Grant Gustin d演技算係咁啦我覺得，你睇batwoman 個樣。。真係

做model出身冇計，揀佢都係為佢個樣。

Oliver死左後，明顯Barry就會做Arrowverse既Leader
帶領SG，Batwoman，LOT，BL，Stargirl

不過老實講，好難轉型

Grant Gustin仲係嫩，繼續行sunshine boy啦

個Heat vision係特登嫁

下個月就30歲了

仆街啦 咪即係臭西iris就leader

(WOW)

Green arrow=Cw batman

GV?

Spectre

已經講咗今季係佢最後一季啦

上季cisco夠話最後一季

你睇佢今季咁少出現都feel到佢想走.
次次出現都係客串咁. 得幾分鐘.
有幾何出全集

今季個wells個性格唔鮮明 完全唔明搞咩

試下叫返女警過黎

因為咁多季咩性格都已經寫哂

係 佢同speed force果段

比我都唔想演啦 劇本又亂咁嚟 仲要連crossover呢啲位都要同iris打情罵俏

最憎就係套套CW劇主角群一定會有個係LES
然後寫鬼咁多LES情節俾佢地
煩撚到仆街

去左做pariah嘛

唔係一睇就知係特登?超人同sg射塔個到都唔係咁

好落力就真既 場場打戲都扮到真係似打交咁款

又唔一定要les先會煩嘅我覺得
你睇下westallen 同olicity一樣係正常性向但係咪一樣全盛時期煩到仆街
會唔會係啲編劇群一見到係要寫les就寫多一大堆掙扎又剩咁唔煩都變到煩哂
佢地係唔係覺得les就一定唔可以正正常常咁似返個人類咁拍拖

arrow一完我就棄了 全女真係好唔吸引 睇mcu個堆算連番落大世界到好撚吸引睇女巫黑化跟住再駁落ds2到內戰

gay/les都唔係問題 唔好太出位都ok 好似williams咁佢都係gay 但冇感情線睇得幾舒服 同埋Mister Terrific個叻架都係gay但都唔會show太多

下......咁以後flash 靠iris 撐住了

一件無腦自私淫西
點撐
Oliver死咗？
另一個宇宙Barry死咗？
關我柒事
最緊要我老公無死
賤格到呢

冇錯，gay同les永遠唔係問題
我地睇緊係super hero劇，感情唔需要咁著跡
一睇到barry同iris場場係度咀就想屌佢老母

其實寫個條油係咪覺得睇個D人一定好熟DC既野
冇啦啦lyla 變左能力者又冇多D解釋
之後wells又係開左道門又變左神仙
有時真係睇到R晒頭

其實係cw感情戲大多易出事

所以arrow頭2季同而家呢季冇乜感情線係最好睇 season 1 晚晚唔同女唔計

你講ruby rose ?

呢個又係要屌鳩佢老味，之前鋪咁多又係廢既

lyla 有講monitor俾左crisis佢睇所以幫手，應該係monitor俾能力佢
wells開左道門發現左d野？定係佢放左anti monitor出黎？
但做乜鳩要佢做見証？ 9唔搭8咁

我都知係monitor俾能力佢地
但個效果好似好兒戲咁
普通人咩都唔洗付出
之後就冇啦啦有能力了
用多小小篇幅講下點解要俾能力佢或者睇下佢得到能力個過程都好呀
依家個感覺就係一眨眼大家都係能力者了

lyla要幫monitor手已經係要俾能力佢既原因
至於wells就未講或者唔講

今年故事同角色平衡都好差，真係寧願最後搵beebo KO笑下好過而家咁爛

Stargirl 主角係les既機會有幾大

係Bi 既機會多過Les , 但Stargirl個主角無Kara咁靚

好o靚妹feel

都唔錯呀

monitor 究竟係種族定係只得一個....

唔好意思 想問下COIE 應該邊集睇起

初頭應該1個 之後52個 好似係

Supergirl E09 - Batwoman E09 - Flash E09 - Arrow E08 - Lot E01呢兩集出年先播
最好睇埋今季arrow因為成季都係舖緊coie

唔該

一開始宇宙得一個 有宇宙人想睇宇宙大爆炸起源整部機睇 結果整到大爆炸分裂左平衡宇宙 仲出左一個有反物質宇宙,呢單野就誕生左Monitor同埋佢對立面Anti-Monitor 漫畫係咁

攪屎棍藍精靈

咁原先宇宙人果個宇宙都有monitor?
其實係咪每一個宇宙都有52個平行時空？

Multiverse 即係好多個宇宙，每個宇宙都有52個earth?

即係 Lucifer 既Heaven & Hell 直接connect source (The God). 不過係Monitor Sphere 之內，至於The new gods 說無from source既神力，中間Shamzam時魔法都係直通最外層既source，我唔可以咁理解？

咁Spectra 係唔係就係上面個overvoid ?
Dr Manhattan 又係咩位置？

係咪堆男人走哂去酒吧俾人拉哂嗰集?

唔好勉強自己去理解Grant Morrison啲野

*聽到E90Barry死左*
Iris:好野我老公唔洗死

痴撚線
見到唔係自己老公死跟住係到問邊個

我都覺得拍得麻麻地。有啲失望。

你成季講barry要係crisis 消失 竟然搵個earth 90嘅barry出黎死就算 大佬 你對佢邊有感情？除非你有睇開舊版flash劇姐 你由第一季flash開始已經話barry會消失係crisis 架下草草了事就算 唉。

睇女權唔係問題 但我反而想睇batwoman 打女超人 佢編編2個人渣拳頭就算 WTF 仲要搵到個蝙蝠俠多年配音演個癲版蝙蝠俠 咁iconic 嘅野搞到咁 個觀感勁差 仲要極速電死左

Crossover有成3個鐘頭9個字 架下已經無左大半 個boss仲未出黎打過 最後實草草收場

d死真係on9

唔死 令Kate係咁不斷諗呢個Bruce講嘅嘢都好吖
電死真係on9

咁老實講佢兩個我覺得本身都幾順眼
最初期已經覺得個sara唔錯

佢鳩鳩地同好鳩咁拍反而仲好睇
不過啲角色性格一百八十度反轉哂
Sara同ray一鳩左之後返唔到arrow個陣既感覺
明明ray一出場係好撚醒好撚有腦好撚型成個中階版ironman咁
屌一去左明日傳奇成日成個低能咁

我唔明套野係咁搵其他人出黎死做麥鳩,搵演員返黎係死比你睇 真係唔柒接你JOB啦,舊版閃電俠舊時完左套劇就搵佢出黎寫死佢 仲要兩個仆街抱住係到笑死唔係自己(你明講邊兩個仆街既)

huntress同oracle

而家淨係記得佢係傻Ray

屌明明佢係arrow出場個季好撚型

仲要追殺Arrow

有時睇到LoT
連原子俠有甲都唔記得

等咗幾多年

又將佢哋兩個擺埋一齊

superbat

如果多重宇宙真係會滅
點解sg個集sara仲去到earth xx 2046年

時間流動唔同，2046係個個earth既present day

如果係Batgirl配Kara咪幾好

BatCorp

分手個陣會唔會bvs

個red wig真係好難頂

鬧交地球都滅一半啦

Still better than CW Old Batman

1000